cctvb 10點半個節目都幾關心美國

成個節目都係講美國抗疫幾唔掂
啲人民幾水深火熱
政府啲措施對華人幾差
痴撚線軟性洗腦

唱衰美國係黨比佢既工作黎, TVB搵啖屎食下啫, 睇開D

正正想講

岩岩係咪話黑人暴動

加州治安好差 好多警察巡邏
好多人唔肯戴口罩
確診個案日日都好多
全部餐廳生意慘淡

係

呢篇野cctvb又唔會講

其實美國大使對中共真係好仁慈，苦口婆心咁講美中關係唔對等，而家只係講Review、要求中共正視問題同改善，但中共就唔俾出文。

果然係藍絲

洪永城

受訪果班擺明都係奶共既

唔撚講下個源頭喺邊

cctvb蝕咁多錢 唔靠黨泵水點撈
做黨務當然係首要

美國呢D落後地方年年都有咁多中國移民

今晚到講日本幾唔掂幾慘

美國要香港啲貨品唔可以再標made in Hong Kong
要標made in China
CCTVB就剩係講美國唔比標made in hk
唔敢講話其實係要佢標made in China

日本人感謝中國人送口罩俾佢地啲醫院

唔止
不停吹華人幾咁好
幫人，送口罩

啲賤種搶到人地無哂口罩又唔講

cctvb洗腦台……佢想娛樂一下啲腦殘藍絲廢老

世界觀同中華影掠直頭真係痴撚線